教女朋友用電話教到好燥

琴日女朋友終於出左部iphone8
佢第一次用蘋果野好多都唔識
今日就黎料
我用左幾年iphone佢有問題自然問我
佢話想入歌入相
我咪講左iTunes 同itools比佢囉
講左一大輪 話iTunes入相就麻煩啲要開file導入
iTools 就唔洗直接拉入去就得
我提議佢用iTools 因為容易啲

佢話電腦無反應
我話無可能 問佢電腦果度連部電話既資料都無顯示？
佢話無
最後我問係咪無插線？
佢話乜要插線架？
我話唔插線點入野呀
果陣已經燥燥地

插完之後佢等左五分鐘都話仲係無反應
原來佢自己岸鳩無係電話度撳確定連電腦

之後佢問點入歌 我話上面果行制揀返音樂
佢問係咪要導入
我扯撚左火 即刻開佢波
你真係無聽書 直接拉入去就得啦導咩入姐
你知唔知要導入係邊個程式
原來我一開始咁解釋iTunes itools都係廢話

佢又嘈我話係咪唔答點入歌
我話係乜野都唔識又唔上網睇左先學咩人買iphone
教完你仲發我脾氣 過橋抽板
嬲嬲地唔開po唔得

最後我問係咪無插線？
佢話乜要插線架？

扺啦木嘴

有時真係覺得佢智力大倒退

叫咗你唔好去匡智搵女朋友㗎啦

出黎做野架啦

執佢一劑啦

少執

罰下佢啦

唔好同我講呢啲係扮可愛
難聽啲係好蠢

好可愛

樓豬你

似教老母咁煩
可能母子戀

thx

有冇諗過係因為iphone on9所以先唔識用
入野都要down lee down路
反智os 啲狗仲話user experience好
聽到得啖笑

電腦轉埋macbook咪可以airdrop

你女朋友係咪五十路

唔識咪學囉 我無預到佢係連基本知識都唔識

廿幾歲姐

你覺得佢會識用macbook

買個kkbox俾佢唔好煩

曲線曬有女朋友

俾你女朋友我囉

想你插到佢記得插線

唔煩歌就煩相

我知我唔叻 基本野都要知掛

好啦

嗰個唔喺你條女，喺你老母
樓豬醒下啦吊

煲老藕曬鬼曬馬咩
又係棋靈王啲frd

想屌西就唔好咁多抱怨

ios太封閉

鮑姐不了

Pass俾我教都得 利申4年使用ios經驗

好似果篇去邊度整mon既潮文

係文最後加返句 之後女朋友嬲左，點樣氹返佢

你明知你條女蠢就咪撚教咁複雜既野啦
因材施教都唔撚柒識
同佢講
你老母聽歌用spotift kkbox moov
你老母入相用icloud google drive一鳩野將成堆野拉哂入去
仲插線
你咁教電子白痴不如插你屎忽仲快D

所以話港女買iphone都係拎嚟威
咩都唔識用

叫咗你唔好去匡智中心溝女你又唔聽

垃圾iOS

搵女朋友梗係搵個用iphone啦
android妹不了

一係我幫你調教下佢